對女人做雞有 咩睇法

其實有價有市，你買身佢賣身，公平交易，咁我想問道德淪亡係點會事，係好多娼妓會法地區有冇呢一個現象：性開放，多左女人做雞。大家認為有咩好處定壞處？

我諗連登仔都係睇唔起啲做雞又拎貞節牌坊既女人啫，隨著時代進步，不如落手加強性教育同合法化娼妓呢樣野，等佢有得監管，大家都安全啲，又少左毒男吹奏到成千蚊拖一隻手仔。

問題又黎了，如果落實左，以香港咁既接受程度會發生啲咩事？

利申睇到R巴個post 真係好震驚（唔係針對R巴，不過睇唔過啲明明係雞蟲，但係又屌鳩啲女人做雞，同個啲閪女人冇分別）

香港地大部分人都憎人富貴嫌人窮
站係道理高地 批評自己唔喜歡既事

連登仔唔中意做雞要拎貞節牌坊，但會揀一個曾經做過雞既人咩？

如果娼妓合法化 個啲女仔會比大陪份人唔講出黎歧視，尤其是女人

私隱黎
好似係

你又岩，咁其實呢樣野係咪冇好壞之分，女人（每個人）做等呢樣野，就要承受返自己既後果，唔好到時怨呢樣怨個樣，俾你執到毒撚埋單係你好彩，不過之後拎貞節牌坊就顯得虛偽。有錯請屌

香港人係好現實既 做得呢行唔好諗住有大愛包容 除非你做雞做到致富 香港人就改口笑窮不笑娼

原來笑貧不笑娼呃左我咁耐 細路仔未識世界，我都係算，唔識點看待呢樣野。

屌你老味 想幫襯佢地又del晒ig 正仆街

可以做雞但係唔可以係自己條女咁囉
係咁架啦

做過你都唔知架啦
算啦

141 搞野都無佢地咁貴

你做雞,佢叫雞,明買明賣真係無問題

不過做雞拎貞節牌坊就仆街啲,應該開明啲,見工時落埋Cv應該要

為左保障毒撚權益港府亦應研究雞隻辯識工具,唔撚駛下下買錯貨上黎呻

減低強姦犯犯罪率

真係唔知憑咩

做雞冇問題 但唔好對另一半隱瞞

講就咁講
邊個接受到另一半做雞
如果做雞嘅係你屋企人 另一半
一定唔會話做雞冇問題
社會可以接受婚前性行爲唔代表可以接受人做雞
所以做雞只可以收埋咁做

唔知女權撚點睇

點解要做雞? 如果你真係有迫不得己理由, OK, 你別無選擇
但如果你純為賺快錢, 唔想辛苦出賣勞力, 而去做雞
咁你真係低賤, 對唔住你老豆老母

再者, 做雞點都唔可能係光榮ge事, 如果你做雞做到自豪, 你真係往為人, 做完雞唔該你低調D, 唔好又要做雞又要拎貞節牌坊

風塵女子自古有之, 古代女人生存難, 或者被人賣落火坑, 但今時今日做雞女人為D乜? 心照。

的確係，唔通個個都係屋企有事
咪又係想搵快錢，嘟下八達通

多謝管仲